東方專欄作家 功夫茶 話肥佬黎「露出雞雞和噼噼」

【請Share post📣📣】

點解要抵制東方❓
以前有人問過我地，文匯大公星島等報紙都係舐共，點解唔抵制埋🤷🏻‍♂️？

因為其他親中報章，都冇一份會好似東方咁，容許專欄出現爛仔式「社評」🤮！

💩所謂專欄作家「功夫茶」，佢Ｄ「專欄」都可以算係奇葩……
但呢種言論存在，是否因為方丈認為自己讀者只能夠，或鍾意睇咁既內容🤭❓

功夫茶言論🗣 節錄：

💢「夠膽就約個時間地點蒲頭，三口六面，畀功夫茶睇吓你邊忽似人樣。藏頭露尾，好好地有人唔做，走去做老鼠，學埋啲鬼祟那渣招，遲早跌落臭屎渠，唔死一身臭！」

💢「而功夫茶恍如聽到有人牙骹騰騰震，震到就快甩落嚟咁！一條粉腸，人生又多咗個「終身冧巴」，×××697號，夠鐘洗廁所喇！」

💢「宵小暗角亂射箭，又冇膽以真面目見人，毋須負責又唔使成本，暗角打飛機自high自過癮！」

💥而廣告商繼續喺東方落廣告，等於無視及助長東方拉低傳媒質素‼️

如果你唔想家中長輩用同樣用詞侮辱手足；
如果你唔想日後香港傳媒得返如此水平既「專欄」；
如果你唔想謾罵冇後果……

🔥請加入我地抵制東方！
💂🏻‍♂️👉🏻Facebook page:
💂🏻‍♂️👉🏻Telegram:

奇乜撚芭

舊page死左？

上星期一已經死咗，請問你有冇subscribe我地TG channel同埋過去9日有冇做任務?

有follow開，其實係想知復活未

奇葩有乜問題

輕輕一推

Facebook只話我地 可能 違反規條，一ｄ解釋都冇，所以恐怕都攞唔返個舊ｃｈａｎｎｅｌ了。

舊Page*

咁V.3 page 都要準備下

推推推

無人推post
差d以為呢單同抵制方向有關
我一直見有人出抵制方向post
希望連登同仁幫忙推上熱門
一堆垃圾鬥警同內鬥post根本無用

涉網上刑恐無綫電視及東方報業集團 警拘2男1女

推